大家唔該上reddit推爆元朗單野

推到全世界都知
香港警察同黑社會合作
記者都打
一般平民又打

文宣組做嘢！！！

r/PublicFreakout, r/worldnews, r/HongKong 都已經開始有post

幫upvote!!!

推

嬲到瞓唔著